[法律JJ入]惡鄰居亂噴工業用殺蟲水

是咁的，我住果間屋隔離成日有條肥臭閪攞支未稀釋嘅工業用殺蟲水噴花園噴撚到方圓十里都臭到仆街，叫極都唔撚聽
有冇法律撚知道點樣對付佢

報漁護囉，唔係人人都可以管用及使用，要申請

根 據 《 除 害 劑 條 例 》 第 8 條 ， 任 何 人 除非 持 有 有 效 的 除 害 劑 許 可 證 ， 否 則 不 得 輸 入 、 製 造 、 售 賣 ( 包 括 零 售 ) 、 供 應 、 管 有 或 使 用 附 表 所 列 除 害 劑 或 任 何 其 他 未 經 註 冊 除 害 劑 ， 或 出 口 附 表 所 列 除 害 劑 。

唔該哂
但係呢條法例有冇刑罰？